周同學係第一位literally戰死沙場嘅義士

義士被自殺，做浮屍固然係壯烈犧牲，係烈士.
但直接係戰場上被黨衞軍追殺而死，周乃第一人.

C‘est la guerre. There is no going back now.